條女16歲乜都玩過晒 你問我答

好撚正

100p?

3p ?

How much

3000p?

腳呢？

同過一條仔姐

無圖？

真係好撚爽 發現條女原來係咁

我要你個西圖

唉 點解會咁架屌

例如?

巴打飛左條女啦仲信佢？

中出口爆 巴士玩

拍左半年先知 仲咁on99想同佢一世

但佢除左有過去 真係好鐘意佢

專一定個個都姣先

鐘意佢又點？佢依種咁嘅人將來仲信得佢過？

係mk 妹個type定係乖乖女類個type ?

專一 全部都係為左同條仔行落去

好乖女 為左同條仔一齊先咁

咁呢個又冇

乜都玩過晒

係差呢樣 同多p

信得過 佢係真係蠢先比人呃

你都傻
咁先好玩

贈你一句

巴打你真係想同佢行落去？

要你踢爆先認 咁都叫信得過？都唔知有冇其他野瞞着你 老實講一開始坦白就問題不大

一定係暗倉肥婆

玩左後花園未先？

早出爽呀

16歲好難搵，我會唔止中出七次

起碼中出三五七個月先等下手舔返我啲二手精

相呢？對話圖都有掛

我真係好愛佢 呢一刻我真係好想死

一開始同你講你就會接受到？

呃左半年...

唔洗去到咁盡 我有冇咁得閒去作故仔？

佢同佢ex真係好爽呀 咁我呢

你岩岩又話條女淨係比條仔插幾下破左
宜家又話乜都玩過晒?

自己搵個地方安靜吓自己 諗清楚到底係咪真係愛佢 即使知道呢件事
巴打加油

都話chok兩chok爆晒出黎

我逼自己接受緊

你如果唔分你將來戴帽都自己攞嚟

即係一開始呃你
淨係呢樣都夠中出即飛啦

唔係話叫你分手
但係如果你心底裡其實真係接受唔到嘅話
真係唔好一味逼自己
如果大吉利是咁講幾年之後佢帽你嘅話 你受嘅痛苦更加大
自己諗清楚啦

條女有食事前/事後？

1080p?

你又玩囉

On9 放過個女仔啦 你都識講係之前條仔啦 有邊個無過去架？
你都講你好鐘意佢啦 呢啲野要你自己慢慢放底先得

你中意佢個人定中意佢既過去
如果咁介意佢既過去長痛不如短痛

除非有你問 你冇問都唔可以話人地呃左你囉

冇料扮4條

睇完你呢句先知道咩叫男人好易呃
16歲就咁樣 你信佢係蠢你就真係蠢

True 唔問了

佢唔係話左有玩3p咩

樓主幾歲
仲有你條女咩身材

咁蠢 第時一定畀人呃身家

樓主老母比所以連登仔玩過曬

講真 睇得連登嘅都真係幾得閒

唔緊要啦 用連登仔嗰招

佢玩過哂姐 你未啊嘛

你叫條女戴假狗屌返你咪得囉

又係你 唔係啱啱先話條女個ex插咗一半就走咗咩

毒龍鑽
2girls1cup

16歲都敢中出
除咗中出 你所講嘅都同ex玩過
又係16歲

你同條女而家幾歲

你已經有呢個念頭就好搵個時機完結左段感情佢
無可能帶住條刺過埋下輩子

30cm 3穴齊入?
100人輪 48小時不停抽插?

正經d環遊世界未?